[肥佬黎RIP] 已經被消失了

數碼謀殺

這就是貴匪想要的香港嗎？

會唔會係佢自己del呀？

已經有幾post

希望係自己del

Sorry, 拉咗成版cctai 都見唔到
原來大家都唔太關心呢啲嘢

係咪費事俾人tag呀？

係的話你接受到？
我恭喜你已經適應新香港喇

無國保國安黑警，會有需要洗acct？

乜嘢logic嚟？關乜撚接唔接受到嘅事？

其實無